(巴打入)點睇會同你傾galgame既女仔

毒絲係連登仔至愛

好睇樣

大把女仔有玩啦，好稀有咩

放心毒撚唔會fdzone你

咪成日聽人講扮gay溝女 你咪扮les溝仔囉

識唔少直男嘅睇bl，直女睇gl，處女玩h game，全部嘢有關係㗎咩
雖然我都曾經因為睇gl比人以為我係基男人睇gl都比人以為係基唉⋯⋯

點解我遇唔到樓主